啱啱派左一萬蚊，想一次過買一場波，邊場好？

想一萬蚊買落一場到

皇馬冠軍

巴塞第4球 收6000$

拿波里

咪撚導人啦

完場咪知邊個導邊個

羅馬fg

阿仙奴

中呀

羅馬fg我幫你吹到雪雪聲都得呀

不了

聽晚雲達不萊梅

...

咪撚導人啦拿玻里1:0

1:1

屌你老母樓上真係好撚柒煩，係post都post啲正正常常正好多嘅啦

取消關注左收錢訓教

唔知點解有dd興奮

呢條友？

Allin on9平

樸茨茅夫